點解今日64咁大件事都冇人講

鄰國唔就好理啦
點解要幫支那民族平反
成日都叫我地唔好干預內政

垃圾國家理嚟都冇用

毋忘64？港豬未又係到左6月4係ig facebook度打句毋忘64
既然係咁點解要爭取埋d咁無聊又唔關我地事既嘢

你平反到d支那撚都唔會多謝你

可唔可以解釋下點解一個鄰國政權可以合法地干預到香港事務

未立國

香港未立國但隔離又係鄰國咁即係咩關係?

你唔講都唔記得

你平反到你所謂既同胞都唔會感謝你

一個中國一廂情願利用香港作經濟貿易同發展既關係

係隔離po度借左張圖 低智商真係冇撚得救

唔見你拎李旺陽出嚟講?

自我感覺良好

講緊64喎cfu

李旺陽唔關六四事唔通關五四事?

唔講又真係冇人記得wor

唉連李旺陽關64事都唔知真係番去訓啦 又要講 又要唔識

利申：下個禮拜小學畢業

扮膠遮柒

我柒我認

我都認我on9